維園臭豆腐

食完個嘴又痕又熱
好似會變孖潤腸咁
有冇巴絲食完都有咁既感覺？

應該唔係